谷歌將支付你1000美元，讓你黑進一些安卓最受歡迎的應用程序。soversecured還沒有盈利，但Toshin到目前為止也沒有接受任何風險投資。 移動安全初創公司Oversecured在自籌100萬美元后推出，感謝漏洞賞金支付Zack Whittaker, 2020年11月12日 
 以下是來自Arentzen, Larsen和其他專家的更多建議和技巧，讓你在這個冬天在戶外保持安全和溫暖。 膽子小的人不適合冬季露營。 下面是如何做到這一點。 Melanie D.G. Kaplan | 2020年11月6日|華盛頓郵報 
 這種重要性的部分原因在於，GitHub本身實際上並沒有被黑。 GitHub的源代碼昨晚在GitHub上被洩露了，有點像Jim Salter, 2020年11月5日，Ars Technica 
 魯迪·朱利安尼(Rudy Giuliani)被設計了一個“真相計劃”(Project veritas)式的誘騙，顯示他除了對一個漂亮的外國記者過分友好外，什麼也沒做，嘲笑他是可以的，因為朱利安尼畢竟已經墮落為一個特朗普派的黑客。 你應該站在波拉特的受害者一邊，而不是嘲笑他們 
 勒索軟件是一種黑客攻擊，攻擊者使用惡意軟件劫持受害者的系統，在歸還控制權之前要求支付贖金。 隨著冠狀病毒的激增，一波勒索軟件襲擊了美國的醫院Patrick Howell ONeill, 2020年10月29日，MIT技術評論 
 有趣的是，《刺殺金正恩》是唯一一部沒有被黑客竊取並在網上播放的電影。 在“驚人的偉大”朝鮮黑客酒店|邁克爾戴利| 2014年12月20日|每日野獸 
 後來，在一個溫暖的夏日，人們發現安德魯和艾比被斧頭砍死了十幾次。 你會住在麗茲·波登的斧子殺人屋嗎? Nina Strochlic | 2014年10月30日 
 就像最近被黑的明星照片一樣，受害者沒有同意這些材料被公開。 NFL怎麼會不知道雷·賴斯第二盤殘忍的錄像帶? Robert Silverman | 2014年9月8日|DAILY BEAST 
 當又一個名人的私人裸照被黑客竊取並公佈時，稱之為“醜聞”是嚴重誤導。 “正在發生的”和復仇色情文化:詹妮弗·勞倫斯和毛骨悚然射擊流行|阿曼達·馬克特| 2014年9月3日|每日野獸 
 大多數安全專家認為，黑客是利用密碼重置，而不是蘋果雲本身，入侵了個人賬戶。 《唐頓莊園》主演傑西卡·布朗·芬德利成為最新的性錄像帶竊聽受害者|湯姆·賽克斯| 2014年9月2日|每日野獸 
 他們幾乎沒有造成什麼破壞，只是砍斷了國王的畫像——可憐的國王，他的王國是如此的美好。 比利時|喬治·w·t(喬治·威廉·湯姆森)阿曼德 
 他們砍倒一棵樹，用楔子把它劈成長段，以便獲得適合做矛柄的木頭。 路易·德·魯古蒙歷險記|路易·德·魯古蒙 
 他每天都去看望它們，看看它們是如何茁壯成長的。有一天，他看到一棵心愛的樹被砍得很厲害，非常生氣。 十三殖民地的故事|H。 (艾德琳)蓋爾伯 
 它在一個被刀子割破了的小箱子裡。 瑪麗·格雷，凱瑟琳·泰南 
 五十多根，其中許多有六十英尺長，被砍成了碎片。 著名的旅行與旅行者